msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: tbfac.content\n"
"POT-Creation-Date: 2015-01-12 17:32+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2013-06-28 15:36+0800\n"
"Last-Translator: TsungWei Hu <marr.tw@gmail.com>\n"
"Language-Team: Plone i18n <plone-i18n@lists.sourceforge.net>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0\n"
"Language-Code: zh-tw\n"
"Language-Name: Traditional Chinese\n"
"Preferred-Encodings: utf-8 latin1\n"
"Domain: tbfac.content\n"

#: ./info_templates/view.pt:115
msgid "About the Event"
msgstr "關於展演"

#: ./portlets/infovenuesmap.py:164
msgid "Add Info Venues Map portlet"
msgstr "新增地圖方框"

#: ./portlets/latestreview.py:105
msgid "Add Latest Review Portlet"
msgstr "新增最新評論方框"

#: ./portlets/mostliked.py:151
msgid "Add Most Liked Portlet"
msgstr "新增最多按讚方框"

#: ./info.py:130
msgid "Add new venue"
msgstr "新增活動地點"

#: ./info.py:136
msgid "Add new venue address"
msgstr "新增活動地點地址"

#: ./info.py:137
msgid "Add new venue, please fill venue address in here."
msgstr "方便於管理員建立新地點，同時在還沒被建立時顯示於前端。"

#: ./info_templates/view.pt:86
#: ./venue.py:39
msgid "Address"
msgstr "活動地址"

#: ./profiles/default/types/tbfac.Advert.xml
msgid "Advert"
msgstr "首頁磚"

#: ./profiles/default/types/tbfac.Article.xml
msgid "Article"
msgstr "文章"

#: ./article.py:84
msgid "Author"
msgstr "張貼者"

#: ./folder_templates/view.pt:67
msgid "Author:"
msgstr "張貼者："

#: ./committee.py:43
#: ./committee_templates/view.pt:18
#: ./jury.py:48
msgid "Award Category"
msgstr "獎項分類"

#: ./quarterly.py:77
msgid "Award Info"
msgstr "自行填寫評論展演"

#: ./quarterly_templates/view.pt:39
msgid "Award Infos"
msgstr "相關展演"

#: ./info.py:181
msgid "Banner Image"
msgstr "內頁圖片"

#: ./committee.py:66
#: ./jury.py:55
msgid "Bio"
msgstr "經歷"

#: ./article.py:108
#: ./info.py:143
#: ./nomination.py:60
msgid "Body"
msgstr "內文"

#: ./article.py:61
msgid "Captcha error, plaease try again."
msgstr "驗證碼錯誤，請重新輸入"

#: ./info.py:85
#: ./info_templates/view.pt:57
#: ./nomination_templates/view.pt:16
msgid "Category"
msgstr "活動類別"

#: ./vocabularies.py:22
msgid "Changhua County"
msgstr "彰化縣"

#: ./vocabularies.py:24
msgid "Chiayi City"
msgstr "嘉義市"

#: ./vocabularies.py:25
msgid "Chiayi County"
msgstr "嘉義縣"

#: ./committee.py:51
#: ./profiles/default/types/tbfac.Committee.xml
msgid "Committee"
msgstr "委員會委員"

#: ./info.py:57
msgid "Constraints size: 230X230 px"
msgstr "尺寸錯誤，圖片尺寸限制 寬X長為230X230 px"

#: ./info.py:62
msgid "Constraints size: W:H = 710X300 px"
msgstr "尺寸錯誤，圖片尺寸限制 寬X長為710X300 px"

#: ./info.py:164
#: ./info_templates/view.pt:138
msgid "Contact Name"
msgstr "活動聯絡人"

#: ./info.py:159
#: ./info_templates/view.pt:133
msgid "Contact Phone"
msgstr "活動聯絡電話"

#: ./info.py:87
msgid "Dancing"
msgstr "舞蹈"

#: ./info.py:101
#: ./info_templates/view.pt:76
msgid "Date Details"
msgstr "詳細時間說明"

#: ./info.py:102
msgid "Date Details Description"
msgstr "例：5/15 (五) ～ 5/16 (六)，19:30；5/16 (六) ～ 5/17 (日)，14:30。"

#: ./quarterly_templates/view.pt:20
msgid "Dates:"
msgstr "作品呈現時間："

#: ./committee.py:60
#: ./jury.py:43
msgid "Description"
msgstr "簡介"

#: ./portlets/latestreview.py:106
msgid "Display list of latest Other Juries Reviews."
msgstr "顯示其他提名觀察人的評論。"

#: ./info.py:87
msgid "Drama"
msgstr "戲劇"

#: ./portlets/infovenuesmap.py:177
msgid "Edit Info Venues Map portlet"
msgstr "編輯地圖方框"

#: ./portlets/latestreview.py:114
msgid "Edit Latest Review Portlet"
msgstr "編輯最新評論方框"

#: ./portlets/mostliked.py:160
msgid "Edit Most Liked Portlet"
msgstr "編輯最多按讚方框"

#: ./info.py:97
#: ./info_templates/view.pt:69
msgid "End Date"
msgstr "結束展演日期"

#: ./info.py:169
msgid "Event URL"
msgstr "活動網址"

#: ./portlets/mostliked.py:45
msgid "Events"
msgstr "標題"

#: ./info.py:148
#: ./info_templates/view.pt:121
msgid "Fee Details"
msgstr "費用說明"

#: ./info.py:149
msgid "Fee Details Description"
msgstr "例：500元。2012/11/15前早鳥優惠：400元；持台新信用卡刷卡享有85折優惠。"

#: ./committee.py:51
msgid "FinalReviewer"
msgstr "決審委員"

#: ./profiles/default/types/tbfac.Folder.xml
msgid "Folder"
msgstr "藝論"

#: ./committee.py:49
msgid "Group"
msgstr "分類"

#: ./portlets/infovenuesmap.py:45
msgid "Height"
msgstr "高度"

#: ./portlets/infovenuesmap.py:46
msgid "Height for maps, specified as an absolute (like '450px' or '15em'), or relative (like '100%') size."
msgstr "以 450px 或 100% 方式指定地圖高度"

#: ./portlets/latestreview.py:26
#: ./portlets/mostliked.py:28
msgid "How many items to list."
msgstr "顯示的數量。"

#: ./vocabularies.py:18
msgid "Hsinchu City"
msgstr "新竹市"

#: ./vocabularies.py:17
msgid "Hsinchu County"
msgstr "新竹縣"

#: ./vocabularies.py:30
msgid "Hualien County"
msgstr "花蓮縣"

#: ./article.py:91
#: ./review.py:80
msgid "If no referenced Info items to select, please manually fill them in the next field."
msgstr "若選單無該評論展演，則在下列「自行填寫評論展演」文字欄位中新增。"

#: ./info.py:131
msgid "If no result for venue, please add new venue in here."
msgstr "若上一欄輸入關鍵字後，仍無法選取適當地點，請在本欄新增一筆。並盡可能輸入該地點之正式全名。"

#: ./quarterly.py:78
msgid "If not in 'Info', please fill in this field. And use comma to separate multiple Info data."
msgstr "若展演尚未建檔，請在本欄填寫展演名稱，如為兩節目以上展演項目，請用「、」分隔。例：《羅密歐與茱麗葉》、《馬克白》"

#: ./profiles/default/types/tbfac.Info.xml
#: ./quarterly.py:84
msgid "Info"
msgstr "活動訊息"

#: ./quarterly_templates/view.pt:18
msgid "Info Title:"
msgstr "作品名稱："

#: ./committee.py:51
#: ./profiles/default/types/tbfac.Jury.xml
msgid "Jury"
msgstr "提名觀察人"

#: ./quarterly_templates/view.pt:30
msgid "Jury:"
msgstr "提名觀察人："

#: ./vocabularies.py:27
msgid "Kaohsiung City"
msgstr "高雄市"

#: ./vocabularies.py:13
msgid "Keelung City"
msgstr "基隆市"

#: ./vocabularies.py:34
msgid "Kinmen County"
msgstr "金門縣"

#: ./portlets/latestreview.py:43
msgid "Latest Review"
msgstr "最新評論"

#: ./advert.py:28
#: ./info.py:174
#: ./venue.py:44
msgid "Lead Image"
msgstr "標題圖片"

#: ./vocabularies.py:33
msgid "Lienchiang County"
msgstr "連江縣"

#: ./folder.py:18
msgid "Link Image"
msgstr "連結圖檔"

#: ./folder.py:23
msgid "Link URL"
msgstr "連結網址"

#: ./vocabularies.py:19
msgid "Miaoli County"
msgstr "苗栗縣"

#: ./info.py:87
msgid "Music"
msgstr "音樂"

#: ./committee.py:39
#: ./jury.py:39
msgid "Name"
msgstr "姓名"

#: ./vocabularies.py:21
msgid "Nantou County"
msgstr "南投縣"

#: ./vocabularies.py:15
msgid "New Taipei City"
msgstr "新北市"

#: ./nomination.py:48
msgid "Nominated Info"
msgstr "入圍理由"

#: ./profiles/default/types/tbfac.Nomination.xml
msgid "Nomination"
msgstr "提名"

#: ./committee.py:51
msgid "NominatorGroup"
msgstr "提名團"

#: ./portlets/latestreview.py:25
#: ./portlets/mostliked.py:27
msgid "Number of items to display"
msgstr "顯示的數量"

#: ./committee.py:51
msgid "ObserverGroup"
msgstr "觀察團"

#: ./info.py:87
msgid "Opera"
msgstr "戲曲"

#: ./info.py:80
#: ./info_templates/view.pt:51
msgid "Organizer"
msgstr "主辦人/單位"

#: ./info.py:87
msgid "Other"
msgstr "其他"

#: ./vocabularies.py:32
msgid "Penghu County"
msgstr "澎湖縣"

#: ./committee.py:44
#: ./jury.py:49
#: ./nomination.py:42
msgid "Performing Arts"
msgstr "表演藝術"

#: ./committee.py:72
#: ./jury.py:61
msgid "Photo"
msgstr "照片"

#: ./vocabularies.py:28
msgid "Pingtung County"
msgstr "屏東縣"

#: ./portlets/latestreview.py:20
#: ./portlets/mostliked.py:22
msgid "Portlet Header"
msgstr "方框標題"

#: ./profiles/default/types/tbfac.Quarterly.xml
msgid "Quarterly"
msgstr "季提名名單"

#: ./quarterly_templates/view.pt:56
msgid "Rationale:"
msgstr "提名理由簡述："

#: ./committee.py:51
msgid "RecommendGroup"
msgstr "推薦團"

#: ./article.py:90
#: ./review.py:79
msgid "Referenced Info"
msgstr "由選單尋找符合該文章之展演資訊項目"

#: ./info.py:107
msgid "Region"
msgstr "所屬縣市"

#: ./quarterly.py:67
msgid "Related 'Info' content type"
msgstr "相關連的展演名稱"

#: ./profiles/default/types/tbfac.Review.xml
msgid "Review"
msgstr "展演觀察評論"

#: ./article.py:101
#: ./review.py:90
msgid "Reviewed Info"
msgstr "自行填寫評論展演"

#: ./article_templates/view.pt:25
#: ./review_templates/view.pt:35
msgid "Reviewed Infos"
msgstr "評論的展演"

#: ./info.py:117
msgid "Search Venue, Please input keyword for venue"
msgstr "請輸入展演地點關鍵字，並選取地點。如「華山1914文化創意產業園區」，請輸入「華山」，若該地點已經被建立即會出現選項，若無請自行填寫下一欄位。"

#: ./info.py:87
msgid "Show"
msgstr "展覽"

#: ./info.py:93
#: ./info_templates/view.pt:65
msgid "Start Date"
msgstr "首次展演日期"

#: ./profiles/default/types/tbfac.Advert.xml
msgid "TBFAC Advert Type"
msgstr "首頁磚表單"

#: ./profiles/default/types/tbfac.Article.xml
msgid "TBFAC Article Type"
msgstr "<ol style=\"margin-left: 30px;\"><li style=\"list-style-type: decimal;\">藝術無遠弗屆，歡迎大家在此暢談，但若發表任何涉及廣告、毀謗等非藝術相關或違法圖文及影音，本站有責任維護談論品質並刪除。</li><li style=\"list-style-type: decimal;\">確定張貼文章後表示您同意並授權給本網站(ArTalks：)永久使用，以及他人社群分享功能。</li><li style=\"list-style-type: decimal;\">文章內容皆屬張貼者個人言論自由，不代表本站立場；若觸及相關法令，張貼者將為個人行為負完全的法律責任。</li><li style=\"list-style-type: decimal;\">轉載私人圖文或影音必須取得授權並標示出處，若有侵權問題須由張貼者負完全的法律責任。</li></ol>"

#: ./profiles/default/types/tbfac.Committee.xml
msgid "TBFAC Committee Type"
msgstr "委員表單"

#: ./profiles/default/types/tbfac.Folder.xml
msgid "TBFAC Folder Type"
msgstr "藝論表單"

#: ./profiles/default/types/tbfac.Info.xml
msgid "TBFAC Info Type"
msgstr "<p>歡迎您於ARTalks藝術動態新增展演資訊，請確認以下刊登之規定後再行填寫：</p>1.刊登內容限以藝術展演活動為主，若為不相關宣傳，ARTalks保有下架權利。<br />2.新增展演資料後將顯示於藝術動態中，審核後將發稿於首頁若為過期或重複展演，將不刊登於首頁動態牆。<br />3.請確認您上稿之圖文皆有所屬版權，並同意ARTalks站內交流使用。<br />4.由於ARTalks網站目前仍於完善建置階段，若遇刊登問題還請來信：<a href='mailto:info@taishinart.org.tw'>info@taishinart.org.tw</a></p>"

#: ./profiles/default/types/tbfac.Jury.xml
msgid "TBFAC Jury Type"
msgstr "提名觀察人表單"

#: ./profiles/default/types/tbfac.Nomination.xml
msgid "TBFAC Nomination Type"
msgstr "提名表單"

#: ./profiles/default/types/tbfac.Quarterly.xml
msgid "TBFAC Quarterly Type"
msgstr "季提名名單表單"

#: ./profiles/default/types/tbfac.Review.xml
msgid "TBFAC Review Type"
msgstr "展演觀察評論表單"

#: ./profiles/default/types/tbfac.Venue.xml
msgid "TBFAC Venue Type"
msgstr "活動地點表單"

#: ./vocabularies.py:20
msgid "Taichung City"
msgstr "臺中市"

#: ./vocabularies.py:26
msgid "Tainan City"
msgstr "臺南市"

#: ./vocabularies.py:14
msgid "Taipei City"
msgstr "臺北市"

#: ./vocabularies.py:31
msgid "Taitung County"
msgstr "臺東縣"

#: ./vocabularies.py:16
msgid "Taoyuan County"
msgstr "桃園縣"

#: ./advert.py:39
msgid "Text Above"
msgstr "上方文字"

#: ./advert.py:40
msgid "Text Above the Title."
msgstr "標題上方的文字。"

#: ./portlets/infovenuesmap.py:24
msgid "This portlet displays a map of Info Venues locations."
msgstr "顯示展演訊息的地點資訊"

#: ./portlets/mostliked.py:152
msgid "This portlet lists Most Liked objects."
msgstr "用來顯示最多按讚項目列表。"

#: ./info.py:154
#: ./info_templates/view.pt:127
msgid "Ticket URL"
msgstr "售票網址"

#: ./article.py:79
#: ./nomination.py:35
#: ./quarterly.py:62
msgid "Title"
msgstr "標題"

#: ./advert.py:34
msgid "URL"
msgstr "連結網址"

#: ./committee.py:44
#: ./jury.py:49
#: ./nomination.py:42
msgid "Uncatrgorized"
msgstr "不分類"

#: ./committee.py:73
#: ./jury.py:62
msgid "Upload Photo"
msgstr "上傳照片"

#: ./advert.py:29
#: ./info.py:175
msgid "Upload a Image of Size 230x230."
msgstr "上傳 230x230 尺寸的圖檔，若未上傳將顯示ARTalks預設圖片。"

#: ./info.py:182
msgid "Upload a Image of Size 710x300."
msgstr "上傳 710x300 尺寸的圖檔。"

#: ./article.py:102
#: ./review.py:91
msgid "Use comma to separate multiple Info data."
msgstr "如為兩節目以上展演項目，請用「、」分隔。例：《羅密歐與茱麗葉》、《馬克白》"

#: ./info.py:116
#: ./info_templates/view.pt:83
#: ./profiles/default/types/tbfac.Venue.xml
msgid "Venue"
msgstr "活動地點"

#: ./quarterly_templates/view.pt:24
msgid "Venue:"
msgstr "作品呈現地點："

#: ./portlets/infovenuesmap.py:35
msgid "Venues"
msgstr "活動地點"

#: ./committee.py:44
#: ./jury.py:49
#: ./nomination.py:42
msgid "Visual Arts"
msgstr "視覺藝術"

#: ./committee.py:56
msgid "Year"
msgstr "屆別"

#: ./vocabularies.py:29
msgid "Yilan County"
msgstr "宜蘭縣"

#: ./vocabularies.py:23
msgid "Yunlin County"
msgstr "雲林縣"

#: ./folder_templates/view.pt:72
msgid "at"
msgstr " "

#. Default: "Author:"
#: ./article_templates/view.pt:16
msgid "author_forum"
msgstr ""

#. Default: "Author:"
#: ./article_templates/view.pt:15
msgid "author_talk"
msgstr ""

#. Default: "Info Venues Map Portlet"
#: ./profiles/default/portlets.xml
msgid "description"
msgstr "描述"

#. Default: "Most Liked Portlet"
#: ./profiles/default/portlets.xml
msgid "description2"
msgstr "描述"

#. Default: "Latest Review Portlet"
#: ./profiles/default/portlets.xml
msgid "description3"
msgstr "描述"

#. Default: "Read More…"
#: ./folder_templates/view.pt:86
msgid "read_more_info"
msgstr "閱讀全文…"

#. Default: "Read More…"
#: ./folder_templates/view.pt:88
msgid "read_more_talk"
msgstr "更多討論…"

